【日本Falcom】綜合討論區Vol.59【- 牙軌已死之創之軌跡3 -】

Falcom 3大柱

軌跡系列

伊蘇系列

幻都404系列

軌跡系列
目前由4篇章 - 10集構成 由零軌開始脫離英雄傳說系列嘅編號
先後次序由 空軌FC -> SC -> 3rd -> 零軌 -> 碧軌 -> 閃I -> II -> III -> IV -> 創軌
外加曉/星軌(平行世界) 時間由零碧中間開始 仲有神作 - 羈絆 & OL
創軌之後仲有1xxx年嘅UNDER INVESTIGATION
軌跡系列網站

伊蘇系列
目前共9集 包括伊蘇I - II , 伊蘇III (菲爾佳娜之誓) , 伊蘇IV (塞爾塞塔的樹海) , 伊蘇V (失落的砂之都凱芬) , 伊蘇VI (納比斯汀的方舟) , 伊蘇VII , 伊蘇VIII (丹娜的隕涕日) , 伊蘇 始源
伊蘇系列除咗I - II外 其他都無實質嘅遊玩次序
新作 伊蘇Ⅸ -Monstrum NOX- 已於2019年9月推出

幻都404系列
雖然只有5集 但係3大柱之中最歷史悠久 最初同英雄傳說一樣都屬於屠龍者系列
最新作 東京幻都 社長有意再獨立系列化 垃圾 無人權

收到風牙軌去左玩東幼

抄PO

你又唔開POST

請問如果我想玩東幼 應該由邊集玩起?

終於打完黎Sir 第三章

係暫時打過既線入面最沉氣
d 無營養對白多到喊